100毛 利君牙，Stephanie Beatriz

媽呀！我分唔到呀，
一黑一白，夾死我啦

push

想搞noise就過主啦
無人想知呀